「動物傳心」真係笑撚死人，我情願信「性交轉運」

你老味收人幾舊水
叫主人whatsapp張動物相畀傳心師
傳心師就話可以透過能量去感應啲貓貓狗狗
遙距知道啲佢地腦海裏面諗梗乜野
先唔講可唔可信
喂阿哥
問米都叫做有個場所
有個儀式
你唔信尻個問米婆都好
但起碼佢都有誠意做場show畀你睇啦

但係動物傳心師連誠意都無
剩係識扲啲動物主人o既愛心嚟消費
其實我都唔知啲主人要蠢到咩地步先會覺得傳心師真係可以感應到啲貓貓狗狗諗咩
人唔笑
你地隻狗都識吠啦
咁撚勁望吓張相就知隻貓走失去邊
點解唔幫手捉吓通緝犯?
聯絡下失蹤人口?
唔好同我講人類無咁容易溝通到呀

不過又好老實咁講
傳心師同一種動物其實又溝通得幾好o既
好清楚佢地心入面諗乜
o個種動物就係港豬

證明21 世紀仲係民智未開

耶撚唔洗相都可以同神溝通啦

最尾果段精警

迷信撚

兩樣都唔信， 但動物傳心好多都不收錢

我信性交轉運架
你睇吳若。。。

信個啲人真係豬都不如

Hohoho

動物傳心如果真係得既話，我覺得獸醫可以請佢地

我朋友隻貓貓病得好嚴重 試過睇幾個獸醫同中醫都唔得 連偏方都試過都無咩好轉 佢都話想試

只可以話當一個人絕望既時候真係咩都會肯去試

之前屎忽痕搵過下資料 一個講座幾千蚊，上堂成萬蚊，應該已經係最cheap 嗰啲

所以就係話佢地消費愛心
好撚仆街

其實我都係動物傳心師!
大家大妨响IG搵啲狗公相比我，我就咁睇相都知佢地諗乜！

以前中史啊sir 都有搵 佢好似有自修佛學所以信呢啲
其實都係太錫寵物所以想盡最後綿力姐

無專業有認可既考牌制度
稱得上"師"咩
傳單師 洗碗師 垃圾師

大佬,佢真心弱智先會信
你睇人都要交流啦,.睇狗只係睇睇相,
連偽科學都談不上....

正評

好撚多人信 係咪痴線

有部機係測到當下狗仔心情

但傳心師就真係鳩鳩地

中醫
醫得到先神奇

洗鬼機咩，我望一眼都知自己隻貓咩心情啦，何況係狗

你去寵物台都大把人吹捧

馬爻口吾至刂

好多動物撚都似低兩度

連有啲咁既野都唔知 幾時興起

呢度都幾多人信

最尾精警

有D真係同死左嘅溝通，同問米一樣

好似真係唔少人會搵中醫睇

傳心既誤解

係香港太多柒頭諗住拎傳心黎搵錢
所以搞臭個朵 真動物傳心師我相信是有的
你見外國幾信佢地就知 醫生都會搵佢地做輔助
唔多認識咪亂講

全部都係垃圾說話嚟喎

馬爻口吾扌然至刂

有啲work嘅，但我覺得係通靈，係靈界講俾傳心師聽

係香港太多柒頭諗住拎性交轉運黎搵錢
所以搞臭個朵 真性交轉運師我相信是有的
你見中國幾信佢地就知 妓女都會搵佢地做輔助
唔多認識咪亂講

你真心定假膠......

大佬呀 你唔好咁痴線啦

親身經歷係傳心師將一隻從無見過既動物最鐘意玩個樣野講到出黎
係一模一樣
包括顏色，材質，形狀
要估中上面三樣野完全一樣，應該機率低過六合彩

只可以講，太多人呃神騙鬼，好似中醫跌打一樣

我只係將我親身經歷講返出黎，擺低兩個符號走左去又唔討論下即是點
我唔係打手，呢行同我完全無關，我只係會以開放態度睇人類未知既事物。

傳心師咁勁 唔去查案曬曬啦

on9 隻動物都唔知果d 咩材質形狀同顏色啦 點樣傳d 資料比個人呀

有d養寵物既人個腦真係好撚豬
你話有時性交轉運個d受害者本身真係有問題先會比人呃
但有養動物個d人大多都係正正常常, 證明佢地個腦真係豬都無人有

你點知動物唔知

養狗啲撚樣蠢撚過豬
唔撚呃佢地呃邊個

樓主高汁 好想幫你含

是旦啦 樓主根本想引一班想屌動物傳心既人一齊屌 講野完全冇討論空間
睇你之前啲post就知係 女人=雞既on9仔

我唔想你扲咗我啲運氣，不如我幫你含

本人是性交傳心師 有意轉運我聯絡本人
本人電話：香港3345678 十點後鐘不要打來 因為我訓左

唔好笑

首先，你去搵已經係戇鳩。之後人類未知嘅事物，我諗你去睇果個乜乜師應該唔係人？

貓狗好似都係色盲色弱架喎

啱 唔知亂咁屌 一竹竿打沉成條船 on撚鳩

向西兄你都唔識就收皮啦
定係你又證明到動物傳心真係得呀

傳心師都有死忠

好癲， 真係有班人岀呢撐動物傳心係 work

我放低2 個icon因為真係唔知點應你好
你寫一段主觀個人經歷
其實同d宗教見證冇咩分別
你想推廣一d 未被科學認證既野
又唔提出其原理
有冇paper prove?
有冇數據支持？
你淨講個人經歷就證明呢樣野係真
咁呢個世界100%既宗教神明都係真啦。。

信果d人都係低能仔

屌，呢d on9野有乜討論空間
如果係特異功能咁會唔會咁多人有呢個特異功能呀
根本果d野就係看圖作文

叫我？

可唔可以post啲騙徒出嚟
我等睇呢班人收皮等咗好耐

話人痴線，你知唔知傳心術套嘢係乜嚟？講嚟聽下？
知道人哋套說法唔等於相信

你又唔係有寵物，有事搵佢地問個明白，到時你咪知道真假囉

第一次聽動物傳心

[/quote]
我只係將我親身經歷講返出黎，擺低兩個符號走左去又唔討論下即是點
我唔係打手，呢行同我完全無關，我只係會以開放態度睇人類未知既事物。[/quote]
首先，你去搵已經係戇鳩。之後人類未知嘅事物，我諗你去睇果個乜乜師應該唔係人？[/quote]
呢位朋友既假設太多，我回應下
我唔係自己去搵傳心師，只不過我係係一個自稱識傳心既朋友旁邊((我識佢好耐，唔係D會呃人既人))，睇住佢做，做完之後同個隻寵物既主人對答案，所以我唔係你講既戇鳩，唔該收返。

有人回應話動物係色弱之類睇唔到，就我所知既常識而言亦是如此。我問返個位朋友，佢話傳心既過程唔係一個對答，而係感應。例如，佢地話有時佢地話當問動物問題時，可能會浮現一D畫面，如果用返我講個例子，例如一個黃色紙球，動物唔會講你知係一個黃色紙球，亦無紙呢種詞彙係腦入面，但佢會睇到個畫面係一個以人類認知能解解釋係黃色紙球既野。佢亦都舉個例例如講食物，佢地係會聞到氣味，例如果樣係牛肉條，動物未必講到係咩，但人類係可以憑自己經驗知道係咩。

當然我有問過個原理係咩，佢話係同QUANTUM ENTANGLEMENT有關，跟住解釋左少少INTERSTELLAR呢套戲都係借左呢個概念。我同佢都唔係量子物理撚，只聽過大約既原理，知道係其中一種對科學現象既解釋，僅此而已。有勞對量子物理有認識既人係度掃下盲。

作為對科學有基本認識既人，我當然會諗RELIABILITY同VALIDITY既問題。當然我果次只係咁岩見到佢咁做，亦無要求佢重複驗證，或者叫佢係第二個環境做一次。當然我亦知道係無PROOF可言。但我個時諗起既就係靈魂同鬼既概念。到今時今日科學係證實唔到有鬼同靈魂既存在，但好多人都話見到，個D人亦唔係咩信口雌黃之輩((當然亦都有呢類人))。咁入面其實反映左係咩現象? 一係就係呢班人都係講大話，二就係呢班人有精神病見到幻覺，三就係而家既科學水平未能夠解釋。上面三個可能性邊個大D，或者有其他可能性都唔出奇，但我個人見到未知既事物，暫時都係抱持住第三種諗法先。當然你都可以覺得係第一同第二個假設，呢個可能性又確係存在既。

講返傳心，我朋友有講話坊間好多人呃神騙鬼，攪到D人唔信有((基本上所有騙子都係咁講)。我唔理啦，又唔關我事，我只知個日我見到既係呢個情景，佢係俾到一個完全正確既答案，而因為咁我都覺得會唔係有一D而家既科學解釋唔到既野存在，而令到呢件事發生。

信又好唔信又好，話人ON9又覺得一定人地一定係自己去搵傳心師先識呢D野，只可以講你個人好狹隘，識既人同識既野好少。

利申：LIKE左向西兄FB成日睇佢D文 ((雖則我唔知樓主用佢個名做ID係唔係就等於係本人)

上面有巴打講特異功能，我又分享一個親身經歷，如果我講大話，即時斷撚。

我去左一個親戚既屋企食飯，另一個親戚帶左佢7歲既仔黎，話最近佢係大陸幫個仔報左個班，可以開天眼，有透視功能云云。

我心諗屌啦，講呀，你吹咩都得啦。於是要求即場測試，個小朋友又話可以。如是者我係個親戚既屋企既書櫃是但拎本食譜出黎，是但揭開一頁，叫佢透視讀黎睇下，全程我係無俾佢睇過，本書係用封面對住佢，我揭個版係書近中間，唔知佢係唔係會透光睇到。

好撚痴線既係呢個7歲小朋友竟然係將我揭個版既內容，除左佢一D唔識既字之外，完全讀到出黎。見到個一刻我真係呆撚左，但事實係咁又不容否認。

作為一個地道香港人，梗係問帶佢過大海得唔得啦。我親戚話個邊知道有呢類人存在，所以有一D blocking measure做左，令佢地用唔到呢個技術，云云。

信又好唔信又好，我又唔係推廣咩，只係我親身經歷黎。都係個句，科學解釋唔到既野唔等於唔存在。

你後面有鏡

話on9 唔係指你 on9
係呢件事on9
色盲根本睇唔到咩色，咁佢就算同一視點都唔會知咩色啦
仲有7歲果個例子 天眼都有得教即係我賺夠喇，大家一齊賺錢啦咁呀？唔過大海咪去下d 屋村賭錢，去下d 地下賭場囉，一樣可以應用天眼，駛唔駛開班教人黎搵錢咁楊呀？

屌 早排聽返恐怖在線 有個動物傳心師話唔知睇相定乜 話知道隻狗仔見到鬼

最尾個句笑咗

我識人揾傳心師，真係講到死咗隻兔仔生前同主人做過嘅嘢，好指明唔係一般行嘢

諗住入嚟有故睇

首先，你去搵已經係戇鳩。之後人類未知嘅事物，我諗你去睇果個乜乜師應該唔係人？[/quote]
呢位朋友既假設太多，我回應下
我唔係自己去搵傳心師，只不過我係係一個自稱識傳心既朋友旁邊((我識佢好耐，唔係D會呃人既人))，睇住佢做，做完之後同個隻寵物既主人對答案，所以我唔係你講既戇鳩，唔該收返。

有人回應話動物係色弱之類睇唔到，就我所知既常識而言亦是如此。我問返個位朋友，佢話傳心既過程唔係一個對答，而係感應。例如，佢地話有時佢地話當問動物問題時，可能會浮現一D畫面，如果用返我講個例子，例如一個黃色紙球，動物唔會講你知係一個黃色紙球，亦無紙呢種詞彙係腦入面，但佢會睇到個畫面係一個以人類認知能解解釋係黃色紙球既野。佢亦都舉個例例如講食物，佢地係會聞到氣味，例如果樣係牛肉條，動物未必講到係咩，但人類係可以憑自己經驗知道係咩。

當然我有問過個原理係咩，佢話係同QUANTUM ENTANGLEMENT有關，跟住解釋左少少INTERSTELLAR呢套戲都係借左呢個概念。我同佢都唔係量子物理撚，只聽過大約既原理，知道係其中一種對科學現象既解釋，僅此而已。有勞對量子物理有認識既人係度掃下盲。

作為對科學有基本認識既人，我當然會諗RELIABILITY同VALIDITY既問題。當然我果次只係咁岩見到佢咁做，亦無要求佢重複驗證，或者叫佢係第二個環境做一次。當然我亦知道係無PROOF可言。但我個時諗起既就係靈魂同鬼既概念。到今時今日科學係證實唔到有鬼同靈魂既存在，但好多人都話見到，個D人亦唔係咩信口雌黃之輩((當然亦都有呢類人))。咁入面其實反映左係咩現象? 一係就係呢班人都係講大話，二就係呢班人有精神病見到幻覺，三就係而家既科學水平未能夠解釋。上面三個可能性邊個大D，或者有其他可能性都唔出奇，但我個人見到未知既事物，暫時都係抱持住第三種諗法先。當然你都可以覺得係第一同第二個假設，呢個可能性又確係存在既。

講返傳心，我朋友有講話坊間好多人呃神騙鬼，攪到D人唔信有((基本上所有騙子都係咁講)。我唔理啦，又唔關我事，我只知個日我見到既係呢個情景，佢係俾到一個完全正確既答案，而因為咁我都覺得會唔係有一D而家既科學解釋唔到既野存在，而令到呢件事發生。

信又好唔信又好，話人ON9又覺得一定人地一定係自己去搵傳心師先識呢D野，只可以講你個人好狹隘，識既人同識既野好少。

利申：LIKE左向西兄FB成日睇佢D文 ((雖則我唔知樓主用佢個名做ID係唔係就等於係本人)[/quote]
唔識科學唔好鳩up pls [/quote]
我成段個重點唔係科學，亦講明自己唔熟，你閱讀理解拎咩？

我都講左朋友既解釋，唔一定係同一視點，可能係好多方面。
天眼個個你個logic完全言之成理，我十分認同
但件事就係出現左，咁點解釋？
係咪件事因爲on9,就唔會出現？
我都講左我無講大話，當然我亦拎唔到咩證據出黎，我只係想舉一d例證出黎證明現今科學解釋唔到既野唔等於一定唔存在而已。

再重申，我無話一定信或一定唔信，只想同大家討論下
亦想大家理性之餘，心底都保留一點可能性比自己，唔好咁武斷。

其實我係咪認真左，係度係咁屌傳心係呃人，鬼係唔存在，中醫係巫術，宗教係故事，我就會係度有人正評同認同

唔好玩啦，我講返件事出黎呢d基本野當然有核實。

佢地話得咪得lor, 反正我地唔信咪唔信，又唔洗說服佢地既

巴打你認真咗啦，不過我頗認同你嘅睇法。依家科學未證實到嘅嘢唔一定唔存在，就算傳心或者天眼係replicable ，都一樣證實唔到係存在。不過真係好好奇天眼係點做到，之前都聽過有朋友嘅小朋友去學（喺香港學）

唔好以為自己有D名氣(？)就可以帶到討論風向
雖然9成連登仔係呢種牆頭草 跟#1車既人

講你就淨係講隔空傳心一件事
屌你就屌哂所有傳心

以偏概全 當人弱智？
"樓豬係戇鳩仔->連登仔都係戇鳩仔"
弱智都諗到你玩咩

好似金融咁
一樣好多人搵食
但就等於成行都係垃圾？

又係女人=雞果種logic？

以前話地球係圍住太陽公轉一樣都會比人屌

唔識科學唔好鳩up pls [/quote]
我成段個重點唔係科學，亦講明自己唔熟，你閱讀理解拎咩？[/quote]
唔識就唔好抽水
諗住加啲鳩up科學故弄玄虛就有說服力呀？
見過太多你呢種迷信撚
呃得邊個[/quote]
你又唔明又要引quantum
掉個term出黎就當自己有理據
完全冇說服力

講得出未?

性交轉運真係有人轉到運喎
動物傳心傳到咩野出黎

有係咁易學過, 亦都對動物傳心抱有懷疑...
但身邊有好多case係解釋唔同點解d答案會準同正確, 真係完全唔知點解望住張相就"估" (我唯有用估呢個字) 到個答案出黎

好撚唔科學, 但問d問題個答案真係正確

人地信都唔撚得
開個post擦正評
成個post冇討論過
科學咪又係另一種迷信

所以我覺得真理掌握係少數人手中，蠢人一定係大多數

人地信我控制唔到，咁我批評吓又唔得?
咩叫擦正評? 大部份人認同我，我都無計
咩叫科學又係另一種迷信？請試解釋。至少科學係代表經得起驗證，動物傳心呢？有無數據證明一個傳心師同一個普通人望實同一張動物相可以得出一個較正確答案？有無實則原理去支持呢個數據？無，兩樣都無。

向西兄不如講下鬼呢樣野
你相信世界有無鬼存在？

我成段個重點唔係科學，亦講明自己唔熟，你閱讀理解拎咩？[/quote]
唔識就唔好抽水
諗住加啲鳩up科學故弄玄虛就有說服力呀？
見過太多你呢種迷信撚
呃得邊個[/quote]
你又唔明又要引quantum
掉個term出黎就當自己有理據
完全冇說服力[/quote]

你個觀點同自己踢得無丙朗咁勁就唔好評波一樣
Btw我成篇文既重點都係「現今科學證明唔到係唔係表示唔存在」

嘗試認真討論下。
我無見過鬼，但我唔否定有鬼存在，但因為無數據同理論去支時，鬼呢樣野暫時嚟講絕對係迷信。
傳心師一樣，我無辨法證明世界上真係完全無一個人可以睇張相就知隻動物諗乜，但大家憑常理，又信唔信香港咁多阿豬阿狗都話自己真係傳心師？尤其當呢件事係可以搵錢o既情況，尤其仲未有傳心師證明到佢可以有較佳成功率知道動物諗乜o既時候。
我知大家有啲成功例子，有神奇o既個案，但當香港有幾百個傳心師，每日有十個八個客o既時候，間中有個答得好中o既答案，其實真係唔難，唔中個啲，其實已經石沉大海，被人遺忘。

感謝認真討論
我同你一樣都唔否定有鬼存在
但都無證據
鬼=傳心=無科學證明=迷信
我只不過唔否定有work既傳心術存在，僅此而已
唔明你班支持者係度係咁人格謀殺話人on9之類係咩玩法囉

Btw上面講性交轉運
我睇過有篇專欄講香港兩個陳x聰都係成功性交轉運
除左好笑之外，如果突然間其中一個聰話自己真係學過同用左，你都咪話唔過癮

唔識就唔好抽水
諗住加啲鳩up科學故弄玄虛就有說服力呀？
見過太多你呢種迷信撚
呃得邊個[/quote]
你又唔明又要引quantum
掉個term出黎就當自己有理據
完全冇說服力[/quote]

你個觀點同自己踢得無丙朗咁勁就唔好評波一樣
Btw我成篇文既重點都係「現今科學證明唔到係唔係表示唔存在」[/quote]
第一 證明唔同評論 證明需要嚴謹科學理解同實驗
第二 舉證責任係提倡一方

其實信咪信, 唔信咪唔信囉
同d 耶撚恥笑人迷信有鬼有咩分別?

我信有人真係可以同動物溝通到既,
但唔等如周街自稱動物傳心師既人都做到
即係好似有學過法既師傅同呃人神棍咁之嘛
有咁好笑咩?

exact7ly, 只要接受傳心既主人覺得係有用同幫左佢既已經夠，冇必要恥笑呢樣野...

yes ar

只要接受性交轉運既人覺得係有用同幫左佢既已經夠，冇必要恥笑呢樣野...

而家就係恥笑d傻仔畀錢人去覺得呢樣野有用

我都信性交轉運

但有冇用應該唔係我地去衡量, 係比錢果班傻仔去衡量? 例如果d所謂成功例子d寵物有行為問題, 做完傳心之後冇左個行為問題, 已經算有用啦?

你用一億擲落街都好有添，而家係笑你地戇鳩姐

你用一億擲落街都好有添 < 好有咩呀?好有用?

同笑動物傳心戇鳩有咩關係?你個比喻係想表達D 乜架?

我都係嘗試中立d去睇一件事姐 唔係要幫邊一邊... 我自己都對一d冇科學証劇科學解釋唔到既事抱有懷疑

你邏輯係咪差到咁，你要評論一樣嘢都要對佢有認識架，唔係話你要踢波踢到同佢一樣咁叻。你個情況係你無睇開波但走去評論足球一樣，你話你好唔好笑？

你呢段其實都可以應用喺樓主個post度

弱撚智
傳心師講到咁撚勁
點會無得prove呀

直接揾一百幾十隻貓貓狗狗
事先比啲玩具/野食佢地
然後睇下傳心師可唔可以透過傳心知道事前隻狗玩過乜食過乜
咪證明到係咪真係有傳心囉

法庭會唔會接受靈媒做證據

我偏向相信係cold reading
同睇相算命一樣，你去睇/搵，好多時係因為有人話佢準，之後聽完再自己對號入座
佢講唔中，一笑置之，過兩個禮拜都冇左件事。
到好撞彩比人講中樣，就當人神咁拜

性交一定可以轉財運

好撚多低智傻閪